#### версия 2.2.0:

- По умолчанию открывает локальное хранилище в домашней папке пользователя.
- Открытие диалога счётчика по двойному клику в таблице.
- И снова перезд — на **offnet-storage 4.1**.

#### версия 2.1-pre:

- Пересмотрена модель данных:
  * теперь в главном окне все показания отображаются одной таблицей;
  * также все предыдущие показания отображаются в диалоге счётчика.
- Переезд на offnet-storage версии 3.
- Теперь нельзя выбрать дату окончания периода раньше текущей даты.

#### версия 1.2.1 (unreleased):

- Исправление выделения в таблице текущих показаний при старте.

#### версия 1.2-pre:

- Новая форма редактирования.
- Расчёт стоимости по показаниям.

#### версия 1.1.2:

- Переезд на offnet_storage версии 2.

#### версия 1.1.1:

- Сохранение конфига хранилища данных.

#### версия 1.1-pre:

- Список показаний: название (счётчика), текущие показания, предыдущие,
  отметка "передал / не передал".
- Хранение показаний за предыдущие периоды.
